如何更新Chrome

某些旧版本的Chrome可能无法正常运行【豆藤】，所以建议大家都升级chrome到最新版。【更新方法】：1、最简单的办法：    点击chrome右上角的扳手（或三横线）图标，再点击“关于Google Chrome”即可自动更新。    或者直接在地址栏输入chrome://chrome ，然后按回车也一样。2、但方法1偶尔无效，因为Google的服务器在国外，所以抽风是常有的，无法自动更新时 ，可以下载安装包手动更新：（win版）（mac版）